蕭生話：求下大家睇下依條片 然後再share出去

蕭生提議 和你塞 迫使政府封關 令到警車無法行駛
有車嘅就出車 有錢嘅就call Uber GoGoVan

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

推

(直播緊)林鄭拒出席醫護罷工談判 醫管局員工陣線開記招交代詳情

緊急召集因航MarcoPolo member！！

老實講 航空界罷工最直接 唔只一間半間airline罷 要全港航空界罷 地勤 輔助職位都罷 好似醫護咁

80%武漢醫護染左病？